芝麻武漢肺炎疫苗第三期數據又再推遲公佈, 即係代表左咪野?

要多時間整靚D數據
信佢唔過, 咪攪、唔打佢

要執，造假咪耐囉

作出黎咪得

打死人, 咪話無證明, 同打疫苗有關

芝麻國一貫做法

支那：冇消息即係好消息

同831一樣

轉轉舞發明國, 同芝麻國friend, D數據信唔過

其實作出黎咪得, 出事咪話無證明, 維穩就攪掂

柒婆要一定打喱隻

仲滙緊錢

結果太好廢事益我地香港人

芝麻國要面Do唔要錢Do

即係代表俾袁國勇打先

黨太愛港人, 重想送大lot 去對岸

有名你叫...國勇

我唔知，總之袁博士唔打，我地都唔會打

袁國勇 ： 雖然未出數據，支那疫苗安全可靠

教授呀, 屌你

許教授力推勁過袁教授ga

是撚旦啦，都係食屎架啦

你廁所有無起曬泡泡

唔洗諗
中國嘢只有一種係真嘅

宇宙以佢為中心, 所以叫做中國

打芝麻武漢肺炎疫苗, 不了

tvb 暗示話同其他疫苗差唔多